有邊個女人落club唔係想俾人屌

落去同朋友吹水飲野同跳舞？
屌你老母啦
唔撚信

男人去叫雞都係研究下肢體動作

就算係想俾人屌咁又點
俾邊個屌都唔到你話事